其實冇警員編號, 成立獨委會有咩用?

個個都冇委任證, 死無對證, 成立獨委會可以點查? 搵幾個condom出黎硬食? 定旨意高層既專業判斷? 靠記者既相/片 捉一個得一個? 靠內鬼篤灰?

就算成立左調查, 最終咪又係成支警隊集體負責, 只係成立獨立調查委員會跟本係冇用架

行動指令

成立之後 委員會建議解散警隊

調查委員會只請一個員工慢慢同你查

獨立調查可以推行篤灰自保求情計劃

先告高層容許d狗知法犯法，再訂立新法例、機構去監察d狗

我整合左個「清算黑警名單」

追究上層政治責任

逐層咁上
唔知邊個散仔做嘅，就告上一級指揮官
高層為自保一定篤返隻散仔出嚟

咁咪全部捉晒去坐監 無咩問題

獨立調查委員會個意義在於可以搞高層嘅人，而唔係前線嘅人

你睇吓而家每日4:00嗰幾條撚樣就出嚟笑笑口同你講佢哋冇做錯啊就知道佢哋一啲都唔撚驚

我都想知，運動一開始到依家都講緊要委任證同編號，但都仲係咁俾班犬求其搵藉口就算。要阻止黑警濫暴根本依樣係首要去做，只要仲有犬未有編號，每日記者會都應該叫班犬交代

連坐法, 成個squad罰晒

巴打講出重點
查完咪求其捉十個(比多左)出黎交數

政府唔跟建議，又唔係議會，冇話一定跟

所以其實只有真普選先係出路

先鼓勵有良知嘅篤灰之後買測謊機 逐個問

其實劇本已經寫好 首先要將件事推向最極端
然後6月9號打後既全部特赦 打和SUPER

前線都要出黎食, 只係唔會有一個個個都滿意既結果

過左就黎3個月, 老老柒柒如果高層要出黎食, 差唔多半個警隊既高層包括PPRB, 余madam, 一哥二哥全部都要收皮, 同解散警隊得番守水塘冇乜分別

集體
沒有一個是無辜的

係！再加上自己人查自己人

賤種速龍狗必須被清算

成隊查,黑警然後各自篤灰
唔篤就成team坐監

獨委會查得警隊, 不如查埋律政, 立會, 最後咪又係成個政府收皮

快撚啲推到國際制裁中國